﻿001	…待て<br>近道のつもりだったが、<br>ヤツらもここを抜けたらしい
002	え…？
003	蒼炎騎士団の痕跡だよ
004	定石にとらわれず…冷静に判断し、<br>時に危険を犯してでも<br>常識破りのルートを迷わず選択する
005	…さすがはジークといったところか
006	父さん達も、この道を!?<br>じゃあ、追いつくのは…！
007	困難になったな<br>だが…ヤツらの行軍を、<br>援護することは出来る
008	え…？
009	いたぞ、聖教騎士団だ<br>先頭に、<br>お前が会いたがっているヤツがいるぜ？
010	ディオス…！